{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_003664",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-GOLF/GM0023022732933/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "남성 샴브레이 팬츠 - 애쉬"
    },
    "text": "BEANPOLE GOLFの製品番号であるSS23 / BJ3321B084は、ほのかなカラーと生地の組織感で様々なスタイリングが可能なパンツです。 ポリと綿混紡素材で製作されていて自然な外観が素敵なアイテムです。 この製品はサムスン物産ファッション部門で製造されたもので、表地はポリエステル73% 綿24% ポリウレタン3%です。 洗濯の際は単独手洗いし、ファスナーとボタンを閉めて洗濯してください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 ゴムバンドはお湯に変形しやすいので注意が必要で、漂白剤の使用や水に長時間浸けてはいけません。 熱に弱いのでアイロンもかけてはいけませんし、洗濯時に減ることがあるので、1回洗濯してから接断をしなければなりません。 摩擦や汗によって色移りする恐れがあるので、薄い色の製品と一緒に長時間着用してはいけません。 また、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このパンツはどのようなカラーですか？",
            "answer": "このパンツはほのかなカラーです。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このパンツはポリと綿混紡素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "この製品の製造元はどこですか？",
            "answer": "この製品はサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このパンツは単独手洗いし、ファスナーとボタンを閉めて洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このパンツは色移りや変色することがありますか？",
            "answer": "このパンツは水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このパンツのゴムバンドに注意が必要なことはありますか？",
            "answer": "このパンツのゴムバンドはお湯に変形しやすいので注意が必要で、漂白剤の使用や水に長時間浸けてはいけません。"
        },
        {
            "question": "このパンツにアイロンをかけることはできますか？",
            "answer": "このパンツは熱に弱いのでアイロンもかけてはいけません。"
        },
        {
            "question": "このパンツを洗濯する際に接断する必要がありますか？",
            "answer": "このパンツは洗濯時に減ることがあるので、1回洗濯してから接断をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このパンツは薄い色の製品と一緒に着用しても大丈夫ですか？",
            "answer": "このパンツは摩擦や汗によって色移りする恐れがあるので、薄い色の製品と一緒に長時間着用してはいけません。"
        },
        {
            "question": "このパンツは火気に注意が必要ですか？",
            "answer": "このパンツは火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 424
    }
}